［啱啱瞓醒］恒指大彈400點，請問282 8473股東贏幾多？

之前10倍高追再逢跌搏彈加注溝貨既長線價值投資股東贏幾多？

心急人上

股東見字請回覆

留意咗樓主好耐做咩係咁鞭
睇住你鞭足兩個星期

一早赢咗首期，準備去北韓睇樓，so?

班價值投資股東蟹足兩星期都唔放
仲幻想升多次10倍 1蚊走人
人唔笑狗都吠

睇勞改營？

打算幫你睇定，之後送你過去。

你高追蟹左呀？

一手股東strong hold唔係為賺錢

越低越買

正股驚閪第一日玩股？

282 真係可以bin c 一年

發現一個傻仔10倍高追蟹左

笑撚死 仲死剩把口話長遠睇好

諗起都攰有冇人接手bin

佢地高追嗰陣話短炒，蟹左就話長線價值投資
笑撚到噴飯

講真冇圖我都唔知你開心D乜？

條奧斯爾傻仔就好笑姐，起碼有交易紀錄。

282 冇圖，我唔信有大手買入嘅苦主囉

俾人bin到條氣唔順了
水怪奧比斯都係價值投資，你都得架

冇睇班股東話當送錢比蘋果咩

好似話係比黎智英

我都費L事睬你

得閒check 吓個腦!冇圖我話我收市前大手沽700 你又信？

根本282爆升咁突然肯定唔會入手到大貨。之後升咗一個下晝，如果要走都一定走鳩咗。

所以結論：未放嗰D一係傻，一係打算同肥佬黎共存亡！
咁有乜好笑？唔L明！

嘅話，祝我智商同樓主一樣低！夠狠毒未？傻鳩。
人講你就信，樓主低B定弱智？我睇唔透

有傻散FF 緊彌明bb 入主板

8473 袁彌明後援會（ 5 ） 今晚出業績喇！

自己衝入黎柒 仲話廢事睬你
笑到仆街
證明真係10倍高追蟹貨既人都係有問題

睇到好尷尬
你打出黎覺唔覺得肉酸

入主板爆升100倍

講眞
炒股票帶政治立場同感情真係on99

國安法立咗例。你條柒頭自爆吧啦

睇到你D 舊post 我直頭打尿震

問D問題弱智到唔敢睇

又扮黃，但一直追撃282 你是不是輸到傻撚咗？

睇下你似咩
比我binc bin到傻撚左？
自己高追蟹左柒左，又要衝入黎柒
一直追擊緊既唔係公司，而係你地依班想短炒，但蟹撚左唔放既柒頭，仲學人長揸笑撚死

仲要講咩冇人大手買入， 所以唔會輸好多，咁撚樣自我安慰都有既
你話你肉唔肉酸

每次開post都有一兩個依啲傻仔衝入黎比我屌，真係好撚爽

你咪自己精神分裂囉

自己 on99 高J 咗282，就以為人人都似你咁on9 詳！

屌你老味

日日吹奏282?想人幫你接貨?有圖我幫你接囉，反正呢期有大把貨

你明唔明咩叫吹奏？
仲要老屈人地好似你咁高追蟹左
真係無乜人好似你咁柒，仲要周圍同人講

先講啦傻閪

日撚日提0282 冇買咁關心托呀？

擺到明你條仆街就係高J咗宜家搵人接貨

扮乜撚嘢呀，傻閪！又唔見我日日開post 捉或叫人買？

其實呢，你要老屈人想幫自己搵個落台街呢係無用既
依家係人都知你高追蟹左 仲要發爛渣，你話你柒唔柒

繼續呀
比多啲人睇下你幾咁on9都好
慢慢同你玩
日日bin鳩你條蟹貨傻仔

隔幾日就重覆提一次0282 ，如果冇貨提黎托咩？根本就蟹撚咗想搵人接。又唔見我，或者其他人提嘅?傻閪

日日開post就係屌鳩你依班蟹貨傻仔
你要衝入黎比我屌既，歡迎

搵到我留過言話持有0282 嘅相片我切啦，傻閪

幻想就係呀

繼續呀
睇下咩叫托

根本我睇到嘅時候已經係升完去到0.51 咁上下，除左你個低B仔會高J，我諗冇其他人會囉

你話咩未咩囉
你要鳩吹老屈阻你唔到

繼續鳩吹啦你柒頭

咁多隻股票唔買去高價接貨，除咗你呢D低B。應該搵唔到第二個

笑撚死
感謝提供笑話

終於肯認啦咩

一早知你蟹鳩咗啦

否則邊會日講夜講呀

又唔見其他巴打日講夜講

只會蟹咗嘅人先會成人叫人留意呢隻股票

否則買美股唔好，傻閪

你睇下你幾嬲
你條傻仔高追蟹左，比我日屌夜屌，屌撚到爆左
好撚好笑